War 3巨魔新手

好開心第一次玩街場開到終極熾天，雖然成場合作先贏到

匆相認

幾撚多年呀 仲新手

近排先跟fd玩